唔示威既都帶「鉸剪」出街幫幫手

見一個剪一個 幫幫手

比狗聞到點算，有咩其他道具方便帶出街其他狗唔會吠

掛路邊好似要申請wor

武器藏身

明明爆頭係比佢自己畜生FD打爆

剪指甲用指甲鉗

咁由撚得佢?

用手拆
帶野會比位人入

會唔會刑事毀壞

冇記錯呢個組織真係有權掛架

火機

模型剪鉗

小心啲 會比人告放火

自己決定啦

燒熱金屬再辣熔佢

你搵咩金屬燒

筆未得

我估講緊本身條欄

貼嘢遮住啲字好過啦

傻豬豬，幼索帶來，用力扯就斷嫁啦
唔係扯條索帶直接扯塊布就會斷嫁啦

咁血醒會嚇親小朋友，快d移走佢

直接搵野噴左佢幅banner咪算

點解好地地鉸剪唔得
我放把鉸剪係筆袋都要比人拉？咩道理

帶指甲鉗得啦掛
後生仔最鐘意同大媽係巴士一齊剪指甲，共享大媽文化